有冇人渣打simply cash waive唔到年費?

2000蚊年費WAIVE唔到, 要PREMIUM理財先WAIVE到

Waived唔到咪cut

cut 轉citibank嗰張 唔差得遠

新例？兩三個月前打電話熱線電腦做都得

頭先做REJECT左, 上年係得的, 可能我上年仲係PREMIUM理財

邊張?

果張睇 POST D人都話WAVIE唔到喇

咁恐佈

開個sc 出糧戶口都終免啦

我大半個月前先 waive 到

係, 三個條件, PREMIUM理財, 優先理財或出糧戶口

waive唔到咪cut撚咗佢囉，張卡有寶呀

冇咩咁恐怖, 銀行可以收緊既, 以前俾你唔代表而家都俾你

2020仲有要年費嘅咭

仲要依家個戶口無最低結存都唔搞 ..😂

唔係用夠15萬就自動waive?

冇試過，咁多年得大新ANA卡唔畀waive，AE卡次次都waive到

waive唔到cut左嘅話仲使唔使比年費

唔使

AE都WAIVE到?

唔洗, 識人唔比waive
客服話唔想比一係即刻cut卡

係，最低楷嘅透明卡

差啲CUT唔到, 唔講咁多

渣打無戶口 輕鬆電話waive

點解我果張會自動waive

博你cut卡唔再做1.5%？

cash back

SAME 岩岩CUT咗
申請咗HSBC RED等緊批

夠數未waive到囉

咁咪cut囉
垃圾銀行

3月底改
4月開始

Waive唔到，上年打電話waive到
即刻cut左

me2, 上個月話waive 唔到, 即cut

上年我無任何戶口,都waive到
今次似係唔合三個條件一律唔比waive

收你年費係收將來果一年

我前幾日先打熱線cut，個錄音話1個月到會退返兩千年費
利伸渣打得一張卡，咩acc都冇

payme增值除左用scsc卡，仲有邊張有回贈？

張卡有寶？
真係估唔到間垃圾渣打唔要客

過兩日再打上去試試，唔得就cut

咁係未即係要早少少CUT?

熱線全程錄音就cut到啦

credit card policy 收緊左 唔識諗

我都係，所以cut撚左

佢charge左你,你找數前cut就已經唔洗比

你簽夠數/識人/員工？
因為啱啱先cut咗

岩打去問佢地話3月收緊左年費

CUT 電子錢包回贈好過啦

你隔一兩日再打過去
搵過第二個人幫你搞應該得

cut左係咪都要比1年錢？

見到post 即刻打熱線waive 左

點解WAIVE唔到?我用緊SIMPLY 上次WAIVE 打去HOTLINE 就咁打個卡NO. 3日後成功左

呢張card好pk
個個月還款日期係唔同一日嘅
一定要做direct debit

仲有hsbc 同citi 有得rebate
係今時今日仲冇得waive 年費既卡真係冇人會用 除非佢係AE

唔得
試過3次唔同人都係唔得
電話錄音就試左n次都唔批

打電話去waive到

係有一堆嘅

一年用得一千幾日嘅AE都搞到

出張red

想問係扣左錢先 同佢講 定要事前講 利申:應該就一年

打咗幾日電話唔同人都唔比,
垃圾渣打cut 撚咗

用緊渣打am卡 係咪打電話去waive全程都係錄音？唔會對主任？

年費同遲交卡數嘅罰款我都wave到喎
簽得唔算多 唔係出糧戶口入面得2、3萬

你唔簡化到就咁叫終？

渣打得一張卡, 無出糧戶口
睇返上年碌咗十三萬, 差少少
企硬唔撚waive

同問
我8月岩岩到一年

下 簽咗咁多都唔比waive
你係咪打去CS搵真人問呀？
你邊張卡？ 我係simply cash

bea同citi都waive唔到架

睇到po即刻check一check單先知要俾2000
一打上去唔洗人聽入個信用卡number就waive左
冇開saving acc

渣打唔店了

年費係年頭定年尾收
我張卡免首年年費，開左卡10個月
係咪兩個月後就收我新一年年費？

如果真係waive 唔到 咪cut 卡lo

而家基本上間間都唔使比年費 佢要收年費嘅話 即係等於趕客走

張單收左年費之後
先打去扣番

戶口都無，每個月碌兩三千左右，上個月waive到

錄音話唔得，但係直接駁去真人cs就話ok

唔洗

渣打short撚左？
13萬都冇得waive

如果未夠一年都cut先， 都要收錢呀阿
我有無理解錯

趕客

渣兜以為自己啲卡好矜貴？
得1.5%食屎啦

淨你電話錄音，打卡number就會即刻知得唔得

上個月冇渣打bank a/c 都 waive 到
你係咪簽得少

睇完個post即刻打過去，電話錄音waive到wo

AE CITI大把免唔到
BEA都係要開戶口先免到

4月2號仲成功用電話waive到喎

係咪因為你開卡時用premium理財申請的？
因為有d人年薪不夠。開premium理財就批你卡。

我用左張卡好幾年，電話錄音waive 未試過waive唔到。

Wave 唔到，做正常aavs卡同消費
卡已cut

上個月喺online申請waive都waive到

1月時waive到
不過呢張卡次次都要自己打上去waive
但citi cash back自動幫我waive 方便好多

新一個年度開始，收下一年的年費
你見AE一批卡已經收年費(i.e.無免首年)就知，唔係計返轉頭，係計來年

之後落分行搵 teller 打

仲有咩卡好過佢？

我每個月簽幾百都得

點解你個premium無左
依家唔係無左最低結餘咩

ok cut

3月17打電話
錄音系統waive到

持卡兩年只係 駛左5000

咁賤 之前已經出賣手足

依家依個時勢
可能好多銀行都咁做

Cut card 剩番d cash dollar 會自動兌左佢??

早排我先waive到喎 咁大鍋

上年一月開卡，但到今個月既月結單都唔見有收年費

呢個時勢 留住班客點都好過收果兩千蚊啦
好多人好快頂唔順要用黎透支同還minpay

你唔撚叫埋做出戶？

你唔撚叫埋做最結？

係咪驚壞賬呀

我都係就咁電話waive唔到 但轉去CS 就得

hsbc張visa signature 易唔易waive 年費？
plan緊cut 渣打simply cash 之後轉邊張keep番visa concierge

得一張SC AM咭，用左幾年，從來都冇出現過一項叫年費既數，係咪即係自動waive左

waive到喎 上期先waive完

想問waive係咪一定要statement出左年費先可以打過去
定可以提早
因為scsc免首年 我驚到時miss左

我係出左statement未找數 waive唔到
找左數又waive就成功左

睇完個post再check返個app真係多左2000年費
即刻打上去waive左

渣兜唔要客？

waive 唔到cut 左佢再過冷河重新拎佢新客戶優惠啦

過左2個月仲得唔得?
屌 冇留意開

聽日都打去問下

正路係咁做

上年好仆街，cut數前count我年費出月結單，我打電話去跟著語音幫我waive，要我埋左條數之後一期月結單先waive，變相要我預支左年費先

錄音Waive唔到
轉駁去客服講多2句先waive到

係呀, 我有個fd都係話錄音唔得, 但之後駁到去真人就ok

推到渣打跪低
淨係用呢張卡貪佢回贈現金

咁on9我碌咗8萬幾簽賬分期18個月，唔比waive年費咁點？焗我清數？

唔撚係呀，遲啲如果waive唔到就cut

google一搵原本babycondom班友一個月前已經屌緊冇得waive

係咪用夠一年就會收年費？
上年6月先開卡

你第一次申請信用卡？

Ae?

我岩岩打去都waive唔到 仲有d錢係度

同問

cut左就唔洗比嗎？

分分鍾係visa要收銀行錢唔留情
隨時之後好多bank都waive 唔到
老老實實得個信用卡戶口又唔會借貸 純消費銀行其實無咩錢賺

睇黎呢間野好撚唔掂
係咪要執笠了
連登左屌左廿年唔通成真?

如果citi都企硬就肯定係雨時收傘

呢排好多巴打中招不過好似集中scsc？有冇用scam嘅巴打wavie唔到

我三樣都冇都得 早兩星期 waive左

scam 上年一蚊都冇簽過都waive到
早兩日既事

Citi有戶口，我張八達通白金卡自動Waive。
當年第一張BEA 白金卡都冇收過我年費。

我交信用卡有時唔記得遲一兩日，今個月佢都唔俾我waive late charge

係
今年6月你就會有一筆年費既數

渣打可唔可以經ebanking upgrade 戶口？

擺明唔撚做生意即係發覺張卡根本做唔住
1.5%其實佢無錢賺 真正搞手求打個和
你有戶口既話佢就當比d著數你 之後可以係其它產品賺返你

可以

咁我應該安全

我前兩日打hotline就退返啦喎
一張simply cash 9成卡數都係payme
另外一張銀聯用都無用過添

當年轉出糧戶口，佢叫我申請。𠵱家我一出糧就轉Citi同離岸，1蚊都唔放落去

asia miles
唔想做我地生意咪算撚數
卡已cut

我其他card fix 同一日

屌 唔記得Wavie Ae card 成大半年前

可能太多人申請點知個個都準時還錢

我唔記得

唔知厚住面皮去問 得唔得

錢黎
緊係問啦
唔得就cut 左佢 廢時又唔記得多一次

打熱線唔得？

上個星期見到佢收年費打去㩒錄音waive
唔得就揀駁去CS
佢話無得waive 除咗出糧戶口係渣打
我呆咗係到 咁就話cut卡啦
CS就話你仲有73蚊 你換完再打上嚟cut

AE國泰尊尚都有得waive啦
係今年唔想再見到國泰個名先cut咗佢

小斯 Moneyhero 啲comment 係咁屌渣打

轉用earnmore囉 有成2%

又安信，又銀聯

淨係用緊增值八達通，等佢冇錢賺

渣打Asia mile都waive唔到

星期二打上hotline waive到 估唔到咁快唔得

唔係掛

係咩位呀，揾唔到
Thx in advance

係囉 我前排都係打電話上去 禁幾下就waive左

係 勁快

建議即cut
利申 PREMIUM+出糧所以唔洗俾

其實Earnmore幾好用 之前佢話咩特選客戶每月簽夠1800蚊額外200蚊回贈

想搭單問下用開direct debit找數
cut 卡洗唔洗cut 埋direct debit?
定係cut 左卡唔會有卡數就唔會扣數唔洗理
如果佢今年真係收我100% cut

可能以為咁樣可以迫人開戶係佢度出糧

唔係ebanking
但都係上網就申請到

佢唔俾wavie我cut9埋個户口添呀

+1
只係唔知洗唔洗處理direct debit 定cut左卡就唔扣

開戶口

Between
年頭佢年收入由240000 大幅降至96000
原來為左收人2000年費

concierge有咩用？

HSBC visa signature

打過幾次 話錄音熱線waive到就waive到
做唔到人手waive
嬲嬲地cut左卡

Cash rebate 幾多%？

2015年03月28日
渣打高端信用卡會酌情免年費
【本報訊】恒生銀行（011）早前停止「自動減免年費」服務，引起市民誤會該行將不會再減免年費。渣打（香港）近日一張豁免年費的針對高端客戶信用卡，則停止免年費優惠，重新徵收年費。
渣打WorldMiles信用卡的年費，由目前豁免，上調至1,800元，並於10月1日起開始收費。渣打發言人表示，該行會不時檢討銀行服務收費，並適時作出調整。其他信用卡收費則未有調整，若果卡戶於九月底前簽賬滿4萬元，則可獲豁免年費。而每一個新年度，則須累積合資格簽賬達12萬元，才可獲豁免。
據悉，渣打該WorldMiles卡去年四月推出時，提供免年費優惠，以吸引客戶，惟現時到期後則重新收取1,800元年費，與同類型卡待遇相同，不過，銀行將會以「有否曾經使用信用卡」為原則，釐定應否給予客戶免年費，例如簽賬不足，仍可以酌情理由予以豁免。
有中小型銀行信用卡主管曾指出，歡迎龍頭銀行帶頭收信用卡年費，銀行手續費收入將可因而增加。惟目前銀行傾向增加其他類型手續費，如提升信用卡透支息率、逾期費用等。事實上，中銀香港（2388）去年消費簽帳及現金透支的最高實際年利率，今年略調高至分別35.7厘及37.96厘。恒生銀行本月亦上調各項信用卡收費。

已cut卡，知唔知有無多現金回贈既卡推介下

申請左升去premium
睇下呢招waive 唔waive 到年費先

Waive唔到咪cut lo,驚春

我扣埋，遲左兩個月發現先waive

會唔會搞到自己UA, 第日買樓比人查到有條on9數未找

上個月先waive咗咋喔。唔係premium理財。想問樓主無乜用張卡？

thanks 到時留意下
希望waive到

信用卡純粹賺息期期準時還齊數 銀行分分鐘要倒蝕

Ae cx得
大頭唔知
細頭就肯定唔得

都無
但照waive 左

PREMIUM理財 唔係免年費咩？

其實係咪睇彩數？上一兩年簽10-13萬 電話㩒唔到wavie 要駛去客戶服務先waive 到 仲要比條友寸 話今年差小小Wor 唔夠15萬 下年簽返多D Wor

但今年無乜用SC Asiamiles 應該簽得幾萬 反而電話㩒一兩個制就waive 到 三月份既事

你死

你老母幾時死

好奇問點解以前D 人會還min pay ?
因為education 問題?
而家真係多左好多準時還足錢 信用卡冇以前咁好賺

Ae cx嗰張之前打去話cut card
佢問我如果wave年費會唔會繼續用

大把banks (香港、歐洲、美國）有免年費Credit cards / debit cards,
根本唔一定要用香港揸打

要收年費，即cut卡，正常不過

上次打電話WAIVE到,好似係12月嘅事
如果黎緊真係無得waive我諗我都會cut

打去waive唔到既話
Cut左就唔使比？

1.5%都幾和味既

simply cash剩係用黎刷payme同支那寶
其他簽賬有其他卡好用過佢啦

1.5%
工銀星座vs 1.5%
財仔earnmore 2%
不過一係支銀 一係支聯。。

自從有左RED 後，呢張垃圾我已經極度少用，咁撚閪過幾個月打去CUT 撚左佢先

銀行窮撚到咁？

開卡之後一年囉不過間間唔同，AE你開卡個下就會收

仆佢個街簽夠15萬都waive 唔撚到
Cs態度惡劣到食咗屎

得食野同爆房先有2%

啱啱申請張Earnmore 信用額低撚到以為學生卡
用嚟刷OePay rebate算

無咗張1.5% 普通消費真係差啲

我打過電話去問，我用電話系統申請左waive late charge, 話5個工作天sms我結果，但一個sms都收唔到，打去cs 話有記錄，5月份先waive 翻俾我，即係下個月先會顯示係statement

你成日遲找卡數？

HSBC 個hotline好難用 試過落分行叫啲職員幫我waive 簽個名三分鐘搞掂 一個禮拜refund到 應該唔難waive

咁你都cut咗卡點俾返二千蚊你？
定係你有渣打戶口過落去？

好似過咗60日就唔得

吓? 不過有幾次都幾撚燥
冇過額罰撚咗我成千蚊 唔知出單日唔係deadline 定點
平時叫佢加大額就要點要點
ON9 恆生打過電話上去直接加 唔撚洗咁撚煩

本身有戶口點轉出糧戶口？

之前試電話唔得，要客服接就搞到

我兩年都waive 到

宜家premium唔使錢

Am個張都cut唔到

Cs話要自己兌咗先

我都係分左期 即係要焗我比年費？
我可唔可以一次過找左條數 然後cut卡...

咁我都用到收年費嘅時候cut card啦

碌左13萬都唔比我waive
Cut 卡

Asia miles卡都waive唔到?!

但我4月頭打電話waive到

想問呢張卡交水電煤有無得回震1.5%

兩個月前電話waive左，係sc乜account都無得張simply cash。不過sc好撚仆街cut左交保險無回贈，以後交保費用citibank cash back

佢講堅，我都係13萬幾14萬，企硬唔撚waive

頭先打去話3個工作天後退落下個月張單(未交)
錄音,非真人接聽

9萬6年薪但要人碌一年15萬

我無講我cut卡，係cut數前，即係截數前

15萬要求可能係24萬要求果陣 而家係唔係都要收
96k 一禁官網就fact check 到 到呢一秒都係

我AE國泰卡WAIVE唔到,打去CUT
佢UPGRADE左我做國泰尊尚,免埋年費

兌完先cut咁係米去我下個月張單到
我重有成千銀回贈
我下個月應該payme4000

渣打真係好仆街
佢張垃圾卡 邊會有人簽15萬咁傻仔

如何Payme4000？

月頭月尾夾

如果有分期未供完 但waive唔到年費想cut卡
可以點做？ 一炮過入返曬剩餘既款項就得？

唔得我情況同你一樣，打咗去問，話如果清數又要比唔知幾多%手續費，on99

咁你點？硬食年費？
比多幾%都好過二千蚊年費呀

本來account 入面有千幾credit,
點知佢數我$2000年費, 變左幾百debit

咁我而家cut 卡咪蝕左俾佢
可唔可以即刻碌卡, 變$2000 debit 之後同佢講CUT卡, 唔洗還果$2000 annual fee?

JJ插沙求解答

你打左去waive未？

打左喇
佢話唔俾WAIVE

岩岩打左hotline waive，有個真人聽完，入返個信用卡號碼就搞掂

開premium 戶口要幾錢？20萬？開完之後囉走d錢咁又waive 唔waive到？

一單分期1.5% handing fee
好似

前日打電話去waive到啵，
都係跟錄音入資料3分鐘搞掂
過去一年都係碌左萬三蚊左右，又唔係出糧戶口

樓主講果張係simply cash 喎, 你呢張可能CUT唔CUT佢都唔會蝕

Cut 卡佢會取消返果2000年費debit
唔係專登碌多啲

*唔洗

小弟用simply cash買咗門票，啲門票錢未知幾時退到
如果cut卡咁舊錢會點退？

岩岩睇simply cash 回贈吸引好多

我都係AM卡，今日打去兩次CS都唔肯waive, 話我簽唔夠15萬，嬲得濟cut左，其實我都簽得唔少個CS仲要串串地...

Simply cash呀屌
咁撚多文盲

見到係Simply cash，不過都係渣打唔知有咁大分別

不過睇埋你樓上個回覆，連同一張卡都有分別

我都係免年費後果年要搵CS搞 (碌左12萬)
跟住越碌越少都唔使搵CS，可能免年費後第一年嚴格啲

simply cash 全類別簽帳1.5% 回贈，除左一張支那卡係2%外基本上最多就係佢，難waive係正常，開出量戶口咪終生免年費囉

仲有一間支那銀行都係1.5%

已 cut
半年後再申請

我都係喎

打28864111

唔知有無 old news
4月收左我late charges, 到而家都未退俾我
睇死5月最後一日先會退翻
豁免信用卡逾期手續費

Pk 正pk

渣兜個premium 唔洗廿萬左好耐

點睇自己係咪premium?利申啱啱網上開咗戶口

唔知你做左咩我都係打電話系統去waive全程唔洗真人 不過記得係要扣咗你年費之後先至可以Waive到

其實食完迎新其實要等幾耐cut卡先無罰則？

Simply cash卡應該下個月頭單就收年費,
申請左一年,未用過回贈,有2000左右,
如果到時waive唔到,cut卡再用回贈,然後先找尾數得唔得,
因為我未用過回贈,唔知扣要幾工作天,

另外,咁見到找年費先cut卡,實際係咪用左1年再多十幾日,
埋第12月數 到 出statement都中間幾日,中間用過自動增值,會唔會當我第2年用過信用卡,焗我比年費??

未cut過卡,問題有d多

打去錄識唔waive, 即刻禁客服cut左

cut卡要一次過即時找清<找剩年費2000就得

一年簽到15萬就唔撚用Simply Cash啦
屌你個老母渣打

我都係呀
同埋佢簽帳1.5%有回贈,所以大部份都用佢碌

8號收咗年費
11號找咗數
跟住12號先睇到呢個po
嗱嗱臨Google個熱線打上去waive
完全冇問題喎

我淨係打去waive冇cut
唔知有冇分別

我都係打去waive
佢話waive唔到我先叫佢cut

係咪AISA MILES? 尋晚打左去唔肯WAIVE
我話CUT左佢, 佢叫我6月10(唔記得咩到期日)再打上去CUT
渣打呢排好有米咩

打上去唔洗人聽入個信用卡number就waive左

無戶口

我年簽十幾萬（冇計實數，但一個月簽萬幾蚊）都係用simply cash
唔鍾
唔想要儲里數嗰啲

係咪因為你有上面講嗰啲渣打戶口？

我上兩個星期都打去waive 佢都reject
佢仲主動提議我 如果唔中意 你可以cut卡
我當堂呆左

想問點知自己就黎比年費？
我有兩張卡都唔知幾時要交年費

點解個個唔同待遇

咁撚串

睇expiry date個月份

同你一樣,

一分鐘前搞

waive唔到，已cut
想問邊張可以取代佢？hsbc red?

citi cash back

琴日打去waive唔到，即cut。
申請左red用，秒批

佢同我講公司營運同做回贈都要錢，所以waive唔到

申請完之後有冇打電話俾你？即時show到批咗？

係即批，網上申請的
我本身有hsbc戶口，網上禁幾禁已經攪掂

用過，一樣唔俾waive，直接cut卡。回贈又麻煩。
用番大新one plus算數，都成4年卡仔，次次都俾waive，直接下個月扣數，岩我懶鬼
祝願渣打俾中英夾死

我上年年底去開citi priority時佢送埋cash back VS卡比我仲話永久免年費喎。

有冇渣打巴打可以講講
點解有啲waive到有啲又唔得
我有普通戶口
唔係出糧唔係理財
都係照常打上去就waive到
全程語音連畀佢串既機會都冇

咁好

巴打知唔知點樣加額/升級白金卡？我開嗰時仲未grad，所以係titanium同埋得1萬蚊額，而且舊卡又冇paywave，想換張新嘅

會唔會邊度可以check到個lump sum 自己之前碌咗幾多？

呢個年頭信用卡仲收年費真係ON 99

其實好多都收既 係呢張收得好on9

lm

今個月statement啱啱見到
打左上去 無得waive
用埋D cashback就cut卡

上個月佢一收就打去waive 冇戶口淨係得張信用卡

想問下個題外話,呢張用apple pay 增值八達通有冇1.5%回贈?

屌我都係 啱啱打去話收緊左冇得waive
主力卡個個月洗萬幾都唔要我呢個客

早幾日asia miles都係咁同我講
所以已cut

真係唔知會有人waive 唔到 係咪無咩點用？

早兩日見到statement 收年費
打上去hotline, 電話錄音
打埋卡No. 直接waive左

其實係咪真人聽就waive 唔到？

電話直接入卡number 就waive 到？

有自動系統，無咩人會一打通直接踩去搵CS啩

渣打為乜要企到咁硬

第一次試堅唔俾waive, 最後要cut 卡

唔比我waive, cut咗佢算

Cut卡收開收個2000
如果係我而家早d cut

下 我試左兩三次都唔得
我呢年都碌左好多錢喎

今日打去hotline 入晒card no.話無得waive
同cs傾完佢話收緊左 咁唯有cut卡
又唔係得你一間銀行

你地通常 幾時打上去waive?

佢扣左錢先？

Waive唔到呀
Cut左lu

今個月滿一年
等cut卡

其實係咪開個premium 就可以免左年費？？

依到寫 冇手續費真定假

係到期月份先打去waive 定係早一個月

唔得就Cut
唔駛同佢拉鋸

我係用緊呢個 無收過手續費

X2 勁簡單

我應該都就快過一年
反正最近申請咗citi cash back (雖然得1%，但係唔同sc，全部電子錢包 eg. payme, oepay, 支那寶全部都有1%)
如果waive唔到就即刻cut

即cut收唔收個2000

係咪開左唔入錢都得

唔係 我本身用緊佢個戶口黎出糧

其實d人話cut卡都係想逼CS俾返免年費你
不過如果CS企硬咪cut卡囉
無理由唔再用你個服務都要收我$2000掛

入面既miles未用哂咁點算？

低賤銀行，呢排不停廣告見SELL simply cash, 但就不停趕舊客走

上年waive時，有電腦系統，跟指示咪waive到囉

點解而家咁多人唔得？個系統取消咗？

今年啲卡好垃圾

新年前申請匯豐red，叫我補一次資料之後就無回音，銀行根本唔想批卡

冇嘢喎
上個月我見呢度嘈話waive唔到
一見佢收我年費就打上去
又冇問題照waive到喎
全程語音同往時一樣
我淨係有個普通戶口
唔係理財又唔係出糧
都唔知點解會有咁既差別
有冇渣打巴打講講究竟咩來龍去脈

係咪要找左數先 waive呀

唔收，淨係找返扣咗年費個數
如果有回贈記得用埋，減埋呢個數再找今期卡數

今日打去佢話唔比waive, 要唔知咩客戶先可以waive, 即刻cut 咗

個個都話waive唔到要cut卡
但係又冇圖冇剩
我開始懷疑PR公司做緊嘢

你都on撚9
乜9都PR
wavie唔到要撚野圖呀

嗱就咁
我唔知實際情況係點
不過我打完上去熱線後佢就sms咗我確認已經waive咗
咁我諗正常情況下waive唔到或者cut卡既話
應該都有個sms啩
而家話waive到既人有圖有真相
話waive唔到既就淨係口講
咁有懷疑都唔係好唔正常啫係咪
我就係想知點解會有人得有人唔得
所以語氣先重番少少
希望有人回應吓咁啫

人地policy都改埋喇7頭
仲係度兜兜兜
WAIVE唔到撚有SMS咩
即刻CUT卡啦
張卡寫到明持卡人如擁有合最低結餘要求的渣打優先理財、Premium理財或出糧戶口，即可享年費豁免

我五月先waive
嗰時已經改咗policy啦
我到而家都係得個普通戶口
唔係出糧又唔係理財

我都係 打上去問 要每年消費15萬先waive到，跟住都覺得ok 既然你公司有咁既政策我咪唔用cut卡，臨收線佢仲要sell我低息貸款。

想問如果佢收左你年費你先cut左佢
年費會唔會退返

張卡垃圾到唔係講笑

cut 撚左去喇冇咩優惠仲要比年費

可以打電話試左先，ae cx之前幾年都waive到

你就打手啦 渣打出左幾多糧比你？

WAIVE唔到年費都可以比渣打班人講到有打手
唔WAIVE 咪CUT，呢間銀行又唔係好

我都係到期cut 左佢算
係佢質疑人地PR 屈渣打waive 唔到在先
一定係咁幾個打手夾埋屈SC 啦

waive 唔到點有sms

waive唔一撚有SMS咩 洗唔洗po張剪卡相俾你

ae白金 wavie唔到 亦無諗過waive

宜家竟然有waive唔到年費既信用卡
啱啱先批咗
睇黎要搵過另外一張高回贈既信用卡

白金細頭？ching有啲貨，跟埋個堆會藉同lounge真係值7800

waive 到, 好多年黎都得, 間中簽下到時到候打上去就得, 只限信用卡

白金信用卡呢

窮撚一個 而家周街都係

我果時打去就係for le 張, 利申:張卡係以前公司老闆私人卡

公廁卡,就快搞到機場個AE lounge 迫到無位坐

渣打張Asia miles都係咁 前二個月開始大量人waive唔到，我自己每個月都碌3，4千蚊野都唔批

之前7800 可以有四張supp card 已經爆到九彩

成日係對邊望過去, 心諗有咁多人, 高級公廁

呢張玩爛左 學生證都申請到

開左premium 理財未？

跟條款，普通戶口冇得waive.

利用：渣兜普通戶口，準備cut Asia mile.

連普通戶口都冇

普通戶口 waive 左
應該有幾個因素去決定比唔比你waive
例如 戶口有幾錢，一年簽幾多數

冇渣打戶口
每月碌約七八千
打電話錄音就waive 到

第幾年先, 之前我都WAIVE到, 係今年先唔撚比WAIVE
直接CUT柒左佢

我同樓上巴打一樣 打電話就wave到 我就2018年4月開既

waive唔到 cut左卡

係囉

15萬咁多
月頭買嘢碌咗幾萬仲諗住今年應該夠簽賬額

想問下係打邊個電話去waive?

信用卡後面個熱線

cut 撚左，開左張2%回贈

邊張？

唔該晒，我7月就一年 試下waive 唔 waive到

2%?邊張

Earnmore?

錄音100%失敗
要搵客戶服務主任
講2句就OK

其實waive 唔到個d 係咪唔係成日用張卡?

頭先打左去熱線做用錄音就waive左 係唔係依家又可以好易咁waive?

想問係咪收到比年費通知先要打去 定係早一個月要打去？

點解我普通戶口, 無都無扣到年費既, 用左2-3年

我見到張單有 打去熱線waive 過幾日就回返年費我

屌

Waive唔到都唔好再用佢

Apple Pay八達通增值連1.5%回贈都無

係零連自動增值都不如

現金回贈仲衰到要50倍數回贈

Cheap到佢

仲諗著留番佢黎增值加PayMe

而家慳番

Waive到果啲係咪最早佢set 240k年薪果時申請？

我今朝見佢charge 左我二千annual fee, 打hotline 諗住試下wai ng waive到， 唔得就cut 卡，入完卡number, 佢就話成功waive到3個工作天會credit番果二千蚊落番信用卡戶口。
利申：上年5月先開卡，12個月total 簽左約250k.

第一年一定得, 第二年就唔得

你想講開左卡既第3年？
正常第1年係免年費，第2年開始收年費。

你簽到250k都好難唔得嘅...

月頭打去, 全程電話錄音就 waive 到

其實唔難...有玩oepay 都每個月至少簽到1萬，咁日常買野都用

waive 唔到年費先cut卡嚟唔嚟得切

我頭半年簽左1球佢唔比我waive張卡應該用左4-5年

竟然電話錄音waive到
啱啱夠一年，簽咗1萬都未必有

打邊個電話

卡背後面咁個

柒少次la 柒頭🤷🏻‍♂️ 講野又一舊舊。

可能你讀得書少閱讀理解有問題

4-5年邊有simply cash呢張卡

咁睇黎你讀書多到讀壞腦
今年係2020年呀柒頭，張卡2017年下半年先開始有，點撚用左4-5年？
或者你鳩諗住「頭半年」簽到1球，渣打就成世免你年費呀？
𨳒！好撚亂呀！
Btw, 渣打唔撚waive 你張卡年費係佢重大既損失！

simply cash 用cashback 360個到係咪唔同左?
之前係想兌換幾多就自己輸入, 例如想換230咁都可以
而家好似係50, 100, 500咁換,
只可以50既倍數咁換, 變相限制左咁囉

Waive 唔到到 已Cut

我都係
電話系統已經waive到
己收SMS確認

係, 改左, 渣打玩缩數

你估個個好似你咁得閑記得啲卡幾時有架 用左幾年唔係3 4年就4 5年架啦
同埋大家討論簽幾多waive到或者waive唔到 講返自己情況唔知你係到屌乜 定你係渣打做緊日日比人打去屌緊老母呀 咁燥
冇話係邊個損失只係佢冇一個標準黎waive年費
最後 上網聲大大屌人冇用架 係街聲大大屌狗屌古惑仔屌廢佬就話你叻啦

乜原來你覺得我𨳒緊你咩？ 著番條褲先la, 日光日白就FF. 我淨係叫你柒少次la柒頭真係未比人𨳒過。